你講我畫

請出招

不gay的瘋

你家姐條㡳環

唔係蘑菇頭既蘑菇

自取其辱呀，年輕人

樓主老母比人屌

不是被領養的貓

大雞巴

傳聞中嘅女性思物，大丅 bacK

獨角四腳蛇嚟㗎窩🦎

我個名

効了，最後三張
我重質不重量

有咩好畫

武漢肺炎

連尼住

津巴布韋

神鳥鳳凰

如果我講畫垃圾你就贏啦

畫你？